[{
    "tsilang": [{
        "answer": "dasar",
        "question": "landasan",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "danone",
        "question": "perusahaan aqua",
        "orientation": "vertical",
        "column": 1,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "rita",
        "question": "penyanyi lagu-oleh",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "ali",
        "question": "panggilan aliando",
        "orientation": "vertical",
        "column": 4,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "ln",
        "question": "luar negeri",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 4,
        "row": 2
    }, {
        "answer": "rn",
        "question": "raffi nagita",
        "orientation": "vertical",
        "column": 5,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "nuri",
        "question": "nama burung",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "rindu",
        "question": "kangen",
        "orientation": "vertical",
        "column": 7,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "nope",
        "question": "nomor hp",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "tkp",
        "question": "lokasi kejadian",
        "orientation": "vertical",
        "column": 9,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "none",
        "question": "zero",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "nia",
        "question": "istri ardi bakrie",
        "orientation": "vertical",
        "column": 3,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "duri",
        "question": "tajam pada batang tumbuhan",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 5,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "dna",
        "question": "tes darah",
        "orientation": "vertical",
        "column": 6,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "andai",
        "question": "jika",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 3,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "inces",
        "question": "panggilan manja syahrini",
        "orientation": "vertical",
        "column": 9,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "serat",
        "question": "kumpulan partikel kecil yang halus",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "dot",
        "question": "yang digunakan bayi",
        "orientation": "vertical",
        "column": 5,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "asi",
        "question": "air susu ibu",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 8,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "dea",
        "question": "…imut (nama artis)",
        "orientation": "vertical",
        "column": 2,
        "row": 8
    }],
    "level": 101,
    "row_count": 10,
    "column_count": 10
}, {
    "tsilang": [{
        "answer": "excel",
        "question": "jenis microsoft",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "energi",
        "question": "kekuatan",
        "orientation": "vertical",
        "column": 1,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "kaki",
        "question": "dipake berjalan",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "egp",
        "question": "gak peduli",
        "orientation": "vertical",
        "column": 4,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "gr",
        "question": "baper",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 4,
        "row": 2
    }, {
        "answer": "lr",
        "question": "lawrensium",
        "orientation": "vertical",
        "column": 5,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "erup",
        "question": "erup",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "karya",
        "question": "cipta",
        "orientation": "vertical",
        "column": 7,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "rina",
        "question": "…. Nose (artis)",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "kan",
        "question": "akhiran",
        "orientation": "vertical",
        "column": 9,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "goes",
        "question": "go going",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "evi",
        "question": "pedangdut dari masamba",
        "orientation": "vertical",
        "column": 3,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "sari",
        "question": "inti",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 6,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "sia",
        "question": "penyanyi luar negeri (ft. zayn malik)",
        "orientation": "vertical",
        "column": 6,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "indah",
        "question": "menawan",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 3,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "etnic",
        "question": "budaya",
        "orientation": "vertical",
        "column": 9,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "janin",
        "question": "dalam kandungan",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "dan",
        "question": "kata penghubung",
        "orientation": "vertical",
        "column": 5,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "bcl",
        "question": "nama artis dan penyanyi",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 8,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "fan",
        "question": "kipas angin (inggris)",
        "orientation": "vertical",
        "column": 2,
        "row": 8
    }],
    "level": 102,
    "row_count": 10,
    "column_count": 10
}, {
    "tsilang": [{
        "answer": "putus",
        "question": "terpotong menjadi dua",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "obor",
        "question": "penerangan yang menggunakan bambu dan minyak tanah",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 5,
        "row": 2
    }, {
        "answer": "bold",
        "question": "tebal (Inggris)",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 9,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "sunat",
        "question": "khitan",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "impas",
        "question": "Sama besarnya",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 8,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "rugi",
        "question": "lawan kata untung",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "musang",
        "question": "hewan yang mirip berang-berang",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 6,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "pulih",
        "question": "kembali sebagai semula",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "obral",
        "question": "menjual barang dengan harga murah",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "semir",
        "question": "untuk menggilapkan sepatu",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "inner",
        "question": "dalam (Inggris)",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "isa",
        "question": "salah satu personil bajai",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 5,
        "row": 10
    }, {
        "answer": "gelas",
        "question": "tempat untuk minum",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 12
    }, {
        "answer": "mahal",
        "question": "tinggi harganya",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 12
    }, {
        "answer": "pasir",
        "question": "butir-butir batu yang halus",
        "orientation": "vertical",
        "column": 1,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "tanggal",
        "question": "kalender",
        "orientation": "vertical",
        "column": 3,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "soto",
        "question": "masakan berkuah",
        "orientation": "vertical",
        "column": 5,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "ri",
        "question": "Republik Indonesia",
        "orientation": "vertical",
        "column": 8,
        "row": 2
    }, {
        "answer": "dosa",
        "question": "perbuatan buruk akan mendapat",
        "orientation": "vertical",
        "column": 12,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "panda",
        "question": "hewan berasal dari cina",
        "orientation": "vertical",
        "column": 10,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "utopia",
        "question": "nama band yang beraliran Rock",
        "orientation": "vertical",
        "column": 7,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "iri",
        "question": "sirik",
        "orientation": "vertical",
        "column": 4,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "rendah",
        "question": "tidak tinggi",
        "orientation": "vertical",
        "column": 9,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "mall",
        "question": "Tempat shopping",
        "orientation": "vertical",
        "column": 3,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "rias",
        "question": "dandan",
        "orientation": "vertical",
        "column": 5,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "real",
        "question": "riil",
        "orientation": "vertical",
        "column": 11,
        "row": 9
    }],
    "level": 1,
    "row_count": 12,
    "column_count": 12
}, {
    "tsilang": [{
        "answer": "asuransi",
        "question": "bisnis pelindung finansial",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "ampun",
        "question": "meminta maaf",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 6,
        "row": 3
    }, {
        "answer": "jurang",
        "question": "lambah yang curam",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 5
    }, {
        "answer": "amatir",
        "question": "bukan sesuatu yang sesungguhnya, tidak murni",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 6
    }, {
        "answer": "hantu",
        "question": "mahkluk yang membuat manusia takut",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 1,
        "row": 8
    }, {
        "answer": "unggul",
        "question": "melebihi yang lain",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 9
    }, {
        "answer": "palu",
        "question": "alat perkakas untuk memukul paku",
        "orientation": "horizontal",
        "column": 7,
        "row": 11
    }, {
        "answer": "sempurna",
        "question": "utuh dan lengkap segalanya / tidak cacat",
        "orientation": "vertical",
        "column": 2,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "rupiah",
        "question": "mata uang indonesia",
        "orientation": "vertical",
        "column": 4,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "impian",
        "question": "mengharapkan dengan sangat yang di inginkan",
        "orientation": "vertical",
        "column": 8,
        "row": 1
    }, {
        "answer": "putar",
        "question": "berkeliling-keliling",
        "orientation": "vertical",
        "column": 12,
        "row": 2
    }, {
        "answer": "homo",
        "question": "sesuka sesama jenis",
        "orientation": "vertical",
        "column": 1,
        "row": 8
    }, {
        "answer": "nama",
        "question": "yang ada di ktp",
        "orientation": "vertical",
        "column": 3,
        "row": 8
    }, {
        "answer": "rusak",
        "question": "benda yang sudah hancur",
        "orientation": "vertical",
        "column": 5,
        "row": 7
    }, {
        "answer": "ultra",
        "question": "amat sangat(inggris)",
        "orientation": "vertical",
        "column": 12,
        "row": 8
    }, {
        "answer": "tungku",
        "question": "tempat pembakaran yang menggunakan kayu",
        "orientation": "vertical",
        "column": 10,
        "row": 6
    }],
    "level": 2,
    "row_count": 12,
    "column_count": 12
}]